來自深淵問題

岩岩先睇完動畫，冇睇過漫畫，有幾個問題想問
1.主角呀媽係咪即係落過最底層又上返地面？
2.d人係第四五層上返去時唔會7孔流血死ga咩？d人落到第六層係咪預左唔會上返去？
3.個黎明部lift咁方便(其實點起出來？)可以直落第五層，咁做咩個個唔走去搭？

套野d作畫好靚

1.應該唔係
2.七孔流血都唔一定會死既 係
3.要用白笛先開到部lift

一定要殺死黎明卿個仆街

啱

55

ho ball

咩係白笛
魔笛我就識

白色牧童笛

1. 唔係
2. 有人可以承受得住, 去左第六層有道具可以上返去
3. 個位係廢樓死路

你所講既道具都只係減少詛咒既效果，上得返去都唔可以叫做人

明白哂

再低d吹到上返去即時死亡，但又會知道咩事
擺明有人係去過又上返來